假設疫症蔓延到半年後，中共話成功研發到疫苗 大家又敢唔敢打？

假設個疫症蔓延多半年（或者更長嘅時間），而到時全國+全世界都死傷無數。
呢個時候，中共話成功研製到對付武漢肺炎病毒嘅疫苗，宣佈埋證實咗好多支那人打完疫苗 成功痊愈（或者防感染）
大家覺得香港人到時會唔會打？而大家本人又敢唔敢打？如果唔打 就要繼續冒住隨時中肺炎嘅風險
我覺得到時個心情會矛盾
第一 會諗隻疫苗係咪真係有效 支那製造嘅野會唔會打完仲衰過無打？
第二 我會覺得隻疫苗會唔會有類似監控人嘅功能
假設打完疫苗真係防到病毒 但有機會俾人監控一世

唔知大家點睇？

推

冇用
過多幾代支野又冇用

點解你覺得支那會快過美國研發到疫苗?

我會諗 美國就算研發到 都唔想咁快俾支那用到

唔打

諗多左

美國:
本土疫情嚴重
優先解決美國需求
然後封關

仲有
中國喺兩個月之後
仲有冇足夠嘅科研人員研製疫苗都成問題

去外國打
同當初支那人黎香港打針一樣

毒針不了

疫苗夠多人口基數打就得，唔洗每個人都打
緊係向藍絲廢老落力宣傳